技安的未來世界 GameStop事件啟示錄 Clubhouse來勢洶洶 星期六

技安的未來世界
GameStop事件啟示錄
Clubhouse來勢洶洶
星期六
- 04/02/21 「技安的未來世界」

城寨 Singjai
275K subscribers

「技安的未來世界」

主持：劉細良
嘉賓：Bonnie

題目：《GameStop事件啟示錄 Clubhouse來勢洶洶》

逢星期六 5:00 ~ 6:00 pm
（逢星期四 8:00 ~ 9:00 pm Patreon首播）

支持城寨Patreon